何志平好醒

坐一世監 其實佢仲安全

大把黑鬼可以收買
如果佢講野唔岩聽 or 想毀滅證據
同美國合作先最醒 不過家人就一定仆街囉

只有死人先可以守秘密
話唔定支共會揾人係獄中殺佢

全部家人係晒出面，可以承認D咩?